# Aplicativo Turmas



## Ferramenta utilizada

Projeto Java criado com Intellij Idea Community <img src="http://s18.postimg.org/6gcq0qtih/intellij_idea_logo_400x400.png" width="48">

Disponível gratuitamente em https://www.jetbrains.com/idea/

--
## Como executar o projeto

Execute o projeto a partir do método main da Classe [Main](https://gitlab.com/object-oriented-programming-java/turmas/blob/master/src/br/com/ldrson/turmas/Main.java)

